11.11 羅湖至火炭……停晒火車！

【06:33】港鐵表示，由於東鐵綫沿途多處都有人繼續向路軌範圍投擲雜物，為安全起見，東鐵綫服務需要作出調整：紅磡站來回火炭站5分鐘一班車，火炭至羅湖站/落馬洲站，暫停服務，港鐵正安排免費接駁巴士，行走受影響路段，請乘客為行程預留充裕時間，及考慮使用其他交通工具。

大埔、粉嶺、上水、無得返工

支那雙非童，無得落黎返學啦！

狂賀

推出士氣！！！

頭炮

推

港豬無得返工啦！

手足咁早就做嘢, 想塞鐵都塞唔倒
唯有轉塞巴士啦

好波

成功第一步

贏咗啦？
推行動po啦
打飛機完咗先打唔改

贏咗啦？
推行動po啦
打飛機完咗先打唔該

其他區呢

ho ball

贏咗啦？
推行動po啦
打飛機完咗先打唔改

不推文

贏咗啦？
推行動po啦
打飛機完咗先打唔該

不推文

好波手足
但幫手搞埋巴士啦！好多學生都係搭巴士或者有校車
唔經火車

大埔竟然有後生幫手清路障仲大叫人幫手唔洗返工呀

觀塘道正常

做得好

後生都有藍屍架嘛

佢地福田搭校巴

推推推 要成個熱門都係黎明行動

咁確實又係東鐵最易搞
其他都唔expose出面

所有有架空路段嘅都好易搞

多謝手足

good job !!!

好波 繼續努力

中環線最緊要

有料到

繼續

跟住去 ATM 按錢啦

助攻

無人suck黨鐵呀

九龍塘火車可以去到火炭站

千祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

祈唔好搞雞嶺迴旋處
遊車河練車都唔好
好好撚塞

或者文錦渡、皇崗

好！

不停「黃埔站」

加油

塞埋三色線啊

Well done